# Адаптери

Тут зберігаємо обгортки для сторонніх api і third party libraries, dдля їх зручного використання(наприклад, обернути бібліотеку для генерації QR-кодів, кастомною логікою, та звести до декількох простих методів).
